# VigenereCrypter
# A cifra de Vigenère é um método de criptografia que usa uma série de diferentes cifras de César baseadas em letras de uma senha. Trata-se de uma versão simplificada de uma mais geral cifra de substituição polialfabética, inventada por Leone Battista Alberti cerca de 1465. Para quem já conhece esse método, sabe que em uma criptografia de Vigenere se usa o texto que deseja encriptar e uma chave com mesmo tamanho do texto ou seja se o texto a ser encriptado tem 15 palavras a chave também deve ter 15 palavras um exemplo disso será mostrado no print abaixo. Basta contar a quantidade de letras no Texto Original, e a quantidade de letras na Chave. Espero que tenham compreendido e bom uso do script.
<a href="http://pt-br.tinypic.com?ref=909i0l" target="_blank"><img src="http://i65.tinypic.com/909i0l.png" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a>

<a href="http://pt-br.tinypic.com?ref=k1e81g" target="_blank"><img src="http://i65.tinypic.com/k1e81g.png" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a>
